巴打！求保護！！！！

我係一個要返 Shift 嘅絲
最近見好多當街打人 捉人 拉人 揼人落街
夜晚返屋企果時真係好驚
加上黨鐵幫手宵禁 條街就更少人 ....

各位巴打 可唔可以請大家幫幫手
夜晚食飽飯 約朋友去散步 練下跑步
或者去公園坐陣吹水咁
絲打落去 就約多幾個朋友 安全啲！！

條街多咗人 佢哋就無位落手
就算唔好彩俾狗吠 都有人幫手拍下片呀

宜家已經無警狀態 唯有靠大家守望相助

香港人 加油！！

自推十次

推